電競選手蒙面掩眼聲援

電競選手蒙面掩眼聲援

蒙面的李詩天出場比賽時舉起五隻手指再遮眼，目的是想引更多人關注香港發生的逆權運動。

【本報訊】再有香港電競選手無懼打壓公開力挺港人抗爭。香港電競選手李詩天前日蒙面參賽，張開五指，要求港府回應民間五大訴求。李表示，他蒙面參賽是想引起更多人關注，讓更多人知道在香港發生的事。

相關新聞：中招印度協會前主席：完全過界

高舉五指促回應訴求

這是繼「聰哥」（blitzchung；本名吳偉聰）後，再有香港電競選手公開撐港。李詩天上周五在《魔法風雲會》傳奇錦標賽8強比賽中蒙面參賽，賽前又用右手掩蓋右眼，支持疑被港警布袋彈射擊右眼的少女，他又張開五指，要求港府回應民間訴求。他無論出場或比賽也沒有受到阻撓，李最後成功晉級。《魔法風雲會》官方在8強名單出爐後，在社交網站發出8強選手合照，李詩天同樣蒙面與其他選手合照。

李詩天向《蘋果》表示，過去幾個月以來，在香港發生的抗爭運動，已在國際上引起關注。當日蒙面是想引起更多人關注，讓更多人知道在香港發生的事。

李指自己是以個人身份參加比賽，其他參賽者都知道自己當日蒙面和掩眼背後的原因，而大會或贊助商當日亦未有阻止自己的言行。他較早時在社交網站發帖留言，向所有支持他、香港、言論自由及民主的人致以謝意。

吳偉聰早日前在《爐石戰記》卡牌遊戲比賽直播受訪，高喊「光復香港，時代革命」口號，被主辦單位暴雪娛樂處罰停賽1年及沒收1萬美元（7.8萬港元）獎金，暴雪後來將禁賽限期由1年減為半年，並保留其1萬美元獎金。

上一則
上一則
黎智英：反送中團結兩代人

下一則
下一則
與撐警商會割席 社企洗車俠退獎

中招印度協會前主席：完全過界
警錯解法律 射路人違指引
古蹟聖安德烈堂染藍 林鄭懶理
麵店中水炮 顏料瀑布毀食材
叫毛漢慎言 鄭泳舜：冇其他用意
毋忘7.21 黑衫堵路警開槍
數百狂徒恐襲 三個月僅控六人
港鐵多站靜坐 市民：絕不原諒劊子手
狂吸催淚毒煙 恐盲眼 變植物人
國產貨高溫熱溶馬路油漆
私家車窗中彈 保險未必賠
警擲催淚彈 記者頭頂爆開
防暴英文差又出醜
聖保羅百學生靜坐 斥校方滅聲
玩警民角色扮演 教師涉虐女童
藍絲屈崇真幼師虐警二代
瑪麗百醫護靜坐抗「軍政府統治」
劏肚案被告涉來港翌日行兇
涉與藍絲打鬥 中四男生宵禁
羈押青年申保護令 警即放人
礙之鋒入閘 政府明益建制
官准眾志三子縮短宵禁時間
民主派參選人遭惡漢毀街站
港大生終過關 須處理Plan B
警上訴申禁查選民冊 官今宣判
台：港優先審陳同佳殺人案
蘇貞昌斥林鄭轉軚避孭鑊
黎智英：反送中團結兩代人
與撐警商會割席 社企洗車俠退獎
會長任政協 屢批鬥示威者
水炮射清真寺 林鄭登門謝罪警隊道歉不認錯

美國有無同各位講：支持警察濫暴，支持因為政見被捕？

希望多D選手咁做,可以令多D人知道香港
而且間接逼大會表態,政治係無中立既